<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en-US"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="en-US" /><updated>2025-01-20T07:48:09+00:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">ls blog</title><subtitle>He's writing in Bahasa about web technology and experience as a journal  for documentation things that he learned, meet him &lt;a href=&quot;https://github.com/piharpi&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;@github&lt;/a&gt;.</subtitle><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><entry><title type="html">过的真快</title><link href="http://localhost:4000/250120/" rel="alternate" type="text/html" title="过的真快" /><published>2025-01-20T00:00:00+00:00</published><updated>2025-01-20T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/250120</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/250120/"><![CDATA[<h4 id="过的真快">过的真快</h4>

<p>快过年了，我给晚辈们都准备了一些礼物，我们公司前天也放假了，发了很多礼品，给了我一个惊喜，发了很多成箱子的水果，我搬了两趟才弄完，好！！！</p>

<p>我同事最近上班被摔了一下，给电脑和自己的腿全摔烂了，很可怜。本是一件坏事，但是对方赔了一千五，令人嫉妒，给家躺两天，白拿一千五，可以！！！</p>

<p>那谁又找了一个新的工作，被我几句话吓得胆都破了，最近某女感觉很抑郁，我身边的大多朋友感觉都很抑郁，我有时也是，不过我喜欢当时发泄出来，而不是积攒。</p>

<p>老板又给我派了一个重活，弄得我很烦，好在放假了，没有恶心我多少天。</p>

<p>这几天没有记录我的日记了，原因也给大家说了，因为那个老板喜欢站我后边，以前都是上班写，我要是上班写，她在后边看，弄得我很恶心。</p>

<p>最近是真的穷，也是真的有点烦。</p>

<p>快过年了，我的朋友又都从各地回来了，我们大聚在一块，吃吃喝喝，耍耍玩玩，昨天去了强家，然后豪也来了，该走的时候，我在楼梯拐角那吓了他一下，谁知道他的胆子很小，我吓了一下，脸色惨白，往后打了一个激灵，捂着自己的胸口，过了几秒才反应过来，而且他今晚失眠一夜，不知道是不是这个原因。终于放假了，有时间写写日记这个东西了，也算是一件好事.</p>

<h3 id="预测">预测</h3>

<p>特朗普再次上台，发布了一个什么上台的照片，上次上台脸色喜悦，现在上台，脸色很奇怪，感觉要下重手了，我赌他上台三个月内中止俄乌冲突。</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">去市场的一天</title><link href="http://localhost:4000/250106/" rel="alternate" type="text/html" title="去市场的一天" /><published>2025-01-06T00:00:00+00:00</published><updated>2025-01-06T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/250106</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/250106/"><![CDATA[<h4 id="上午去了市场">上午去了市场</h4>

<p>上午去了市场，其实就是跑小区，但是我最近感冒了，实在是没有精力，但是我跟着进入了一家客户里面，他们一家进入新家能看出来很高兴，那个女的看出来女人当家，很有气势，克夫相一脸，小区收拾的很豪华，红地毯迎接新客户，还有很多字帖，那个什么赵<strong>孟</strong>頫书法，很有文人雅士的风采。</p>

<p>去市场给我的感受就是，我的同事在和客户沟通的时候，都会有意回避其他同事，我一直不理解，但是现在明白了，因为一个销售面对客户是极尽谄媚的，看了会让人召笑，再加上他们群非常照顾自己自尊，这个矛盾就要求了他们偷偷的一个人去做这件事情，真是一言难尽。</p>

<p>今天中午给楼上的流浪者送了一碗面条，要不是我鼻子不透气，我早跑远了，俺奶说话真是强势，真难听。</p>

<p>今天中午给公司看见俺嫂大发雷霆，原因是改动一个地方，但是施工师傅不想来，反正俺嫂看样子经常发脾气。</p>

<p>昨天打了一晚上的王者，，跟某人聊天，声称自己后悔辞职了，感觉这个游戏真垃圾，一个社交游戏而。</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">新一年</title><link href="http://localhost:4000/250102/" rel="alternate" type="text/html" title="新一年" /><published>2025-01-02T00:00:00+00:00</published><updated>2025-01-02T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/250102</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/250102/"><![CDATA[<h3 id="20241229">2024.12.29</h3>
<p>今天中午吃饭家里没人，原来是俺爹给俺奶叫走了，我等了一个小时，然后回来给俺爹大骂一顿。</p>
<h3 id="20241230">2024.12.30</h3>

<p>跟小胖子出来吃了一顿大盘鸡，后悔了，这货为了钱我感觉已经开始变心了，开始说什么找个有钱妹妹骗钱的胡话了，暂不知是否玩笑，但是那个大盘鸡是真的好吃美味，味足量大，下面尤其过瘾，给我的嘴麻坏了。</p>

<p><img src="2.jpg" alt="2.jpg" /></p>

<h3 id="20241231跨年">2024.12.31（跨年）</h3>

<p>跟麟还有强说好跨年的，跨年那天感受真的很大，第一，人好多，年轻人好多，想不到开封的帅哥美女真的多，开封人是真的爱玩，女的拿着很多爱心的红色气球（起先我以为是卖气球的），然后男方摸着女方的头，那种感觉就像是电影电视剧的既视感，然后还站在一棵小树下，树上绑着发光的灯带，在漆黑的夜幕下，很冷，空气很凉，但是很热闹。、</p>

<p>然后我实在中午没有睡觉，下午已经瞌睡的厉害了，开封有一点好处，就是不管，就是放炮也没人管，反正我看视频号上的视频了在星光天地，那人砰砰的拿着加特林放烟花，朝着气球崩，但是没人管，我在网上看其他城市就直接抓人了，开封是真的不管，大量人直接闯红灯。</p>

<p>然后我就跟他们打王者，那个麟玩那个什么100G的游戏特别上瘾，从五点玩到一点，直接给强电脑玩坏了。</p>

<p>然后强做了一个香肠+煎蛋+烧饼=中式汉堡。我当时不想吃，因为晚上去奶家吃了一个鸡炖土豆，撑，没吃。</p>

<p>我十点回家了，之后很快睡着了，醒来是第二年了。</p>

<p>简要回忆一下，我小时候的过年，小时候过年不管放炮，那个炮就是吃劲一直放，但是我小时候特别喜欢玩火，尤其是冬天，我很擅长生火，我是生火大师，其实给你打火机和木头，也很难把火点燃，因为木头不是完全干的，生火其实很困难，都要先找一些东西引燃，然后才能顺利生火，我记得有一次天特别冷，好像才下雪？东西都是湿的，但是我依然把火生起来了，极度有成就感，还有一次我点燃一次最大的火，就是之前我们旁边有一个洗浴中心倒闭，拆了房，剩了很多木头，然后我们收集起来，光捡木头就捡了一下午，然后我们又找了一个大坑，放里面，约定好吃完饭去点燃他，然后晚上就去点了，我感觉火很大，然后俺奶从很远的地方看见了，说火特别大，一想就是我们放的，结果真是，然后要求灭了，我当时很不开心，因为这个事情。</p>

<h3 id="202511">2025.1.1</h3>

<p>想不到公司上班，真是给我恶心坏了，我是一百个有点不愿意。然后去强家吃了那个中式汉堡，味道真的比想象的好吃，简单是食材，很美味。
补记一件事，就是楼上的那位流浪者，其实知道他的故事后，有一点可怜他，他经常受人欺负，导致脑子有一些不正常，他现在睡在楼洞里面，这大冷天的，感觉会被活活冻死，喜欢追求没用的面子，不吃别人送的饭，我们门卫给他送饭，他不要然后门卫直接扔在了垃圾桶里面，最后他儿子捡起来又给他了，唉。
中午吃的卤面，造型很有艺术！！</p>

<p><img src="1.jpg" alt="1.jpg" /></p>

<h3 id="202512">2025.1.2</h3>

<p>也就是今天，感觉很多人没来上班，我还是玩我的金铲铲吧，今天史燕跟别人聊天，大概意思是买房后悔了，坑惨了，利息下降了，房也不值钱了，天天还房贷，被坑惨了。</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">鱿鱼游戏2</title><link href="http://localhost:4000/241206/" rel="alternate" type="text/html" title="鱿鱼游戏2" /><published>2024-12-06T00:00:00+00:00</published><updated>2024-12-06T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/241206</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/241206/"><![CDATA[<h3 id="鱿鱼游戏">鱿鱼游戏</h3>
<p>我最喜欢看鱿鱼游戏二，很伟大，这个剧爆火（全世界）全网，这个剧的内容演的很好，第二季里面最好看的是孔刘给流浪汉发面包和刮刮乐，但是流浪汉都选择了刮刮乐，这真是莫大的讽刺，这个剧讲述了人间的本质，人为财死，好剧，我为了快速浏览剧情的梗概，选择了看解说，但是这个好剧我有时间一定细看，细细品味，好剧，精彩至极，一好看，二烂尾，但是网飞公司说了，明年拍完，鱿鱼游戏已经告诉我们了，不管什么时候，一定要选择温饱。</p>
<h3 id="乱">乱</h3>
<p>闲聊，近况，最近那个网红咖啡死了，我感觉咖啡就属于那种很精彩的，很令人嫉妒的那种什么大女主，但是29岁直肠癌安详的走了，她是一个艺术家，画画大师，我之前学过画画，我感觉画画就是给神经病准备的，如果你不会画画（或者画的不好看），说明你是一个正常人，最先玩男娘的，男扮女的就是哪些艺术生，我真的超烦艺术生，以前很喜欢，现在很烦，因为脑子有病，你想学会画画，就必须是精神病（反正带点），要不然画不好，梵高，割自己耳朵，包括这个咖啡，打扮的很洋气，很有一种美感，年轻就走了，为什么？因为画画太注重外在了，人要活内在，脑子都是自己长什么样子，不想想自己的身心健康？我不喜欢艺术了，我现在只喜欢摆烂，我也反感钱了，因为赚钱很痛苦，痛苦之源。
最近心真乱啊，乱炸！！</p>
<h3 id="快过年了">快过年了</h3>
<p>今天（12.25）也发生了很多事情，发600，某女昨日中彩票但是没赚钱，很符合当时算的结果，只是我想象力匮乏，没有想到这么好玩的一个结果，某男离职，据说是受不了批评了，这没法，上班就这样，就是受罪了，人间就是受罪了，还有一件事，今天俺嫂要请我吃三文鱼生鱼片，但是我感觉没味，还好。
今天研究了blender动画，有意思啊！！打了一晚上王者（玩了四五把），头晕恶心，下次不玩嫩么久了，一款垃圾游戏而，该放假了，好！！！</p>
<h3 id="圣诞节">圣诞节</h3>
<p>按道理说，每天都应该是一样的，但是事实是，每天都充满了乐趣和惊喜，当然，还有意外，昨天（12.23）我中午吃了一顿饺子，昨天中午吃了一顿饺子，我现在很烦饺子，我恨饺子，昨天玩金铲铲第一次得了第一，还是只有两滴血的情况下。
昨天去了强出租屋，那货炒的洋葱鸡蛋恶心要死，样子很恶心，要不是他自己做的，估计没人吃，又买了一个香酥炸鸡，上一个要的辣，结果给我们的也带辣了，味道还行，然后又跟候弟聊了一会，他说他转学了，从一个高中到技校，现在班级第一，学习委员，整的我想笑，也有时间玩手机了，想笑这货，这货心态极好，他的心态极度平静，我感觉比我还平静，打游戏很烂，但是不影响他玩，不管别人怎么说，这种心态，寿命九十起步。反观他哥，急躁货一个，赚点小钱，喜欢买一些垃圾的东西。
快元旦了，今天（12.24）还有一个刺激事，帮某人算他的彩票，整的我也很刺激。
俺姐说她检查胎儿可能是唐氏儿，我认为医生为了检查忽悠她了。</p>
<h3 id="冷啊">冷啊</h3>
<p>昨天（12.22）发生了很多事情，昨天带着同事去吃席，这个事情引起了很大的震动，因为这个人太熟悉了，实话说那天我都梦见去吃席了，结果第二天真的跟那人一块吃饭了，其实可以看出来，他的眼睛肿的厉害，原因不想自知，整个人非常恍惚，很爱聊天，打击不小，实话说我第一次面对亲人离世有一种天塌了的感觉，感觉想拿一切换他复活那种感觉。
反正我身边的女性都爱股票和彩票，俺姐最近大赔，反正现在玩股的人越来越多了，因为现在经济不景气，只能这样了。最近上班很闲，我很喜欢，老板工资只发工资条，想笑。
昨天睡觉没有关窗户，也没暖气，结果没感冒，但是感觉身上很凉，好。
过几天有钱吃个大盘鸡或者酱焖鱼。上周六放假去出租屋那吃的是上次的剩下的辣椒鸡蛋，还吃了一包饺子，四块钱一包，真便宜，上周五买了不少便宜货，什么十元三瓶的汇源果汁，什么四元一包的三全饺子，俺奶屯着准备过年吃，我感觉小心过期。今天中午估计又吃，早回家吧。</p>
<h3 id="胡闹厨房">胡闹厨房</h3>
<p>自从我姐大闹之后，我爹为了安慰他，带她去了胖东来，买了一些衣服给她，然后俺姐又给我整了一个保罗的衣服，换季的衣服，夏季的衣服，本来该要800，现在只卖280？很好，穿着感觉轻，其他没啥，这对我来说，奢侈。然后又去那谁的出租屋，我给了他一个迷你的锅，然后他做了一个鸡蛋炒黄瓜（12.17），只有盐，我感觉很好吃，没想到很好吃，然后（12.18）他给我炒了一个辣椒鸡蛋，还有一个火腿鸡蛋，这货真会做饭，能，俺姐说她昨天（12.18）晚上看见鬼了，黑衣服，黑袄，上楼了。今天（12.18）上班打了一个瞌睡，俺同事说我在讲梦话，我听说室友说我讲梦话，说很吓人，但是我很好奇自己说了什么梦话，下次录音，知道自己究竟说了什么.</p>
<h3 id="楼中楼">楼中楼</h3>
<p>今天发生了很多事情，俺姐来我家了，想带着我去看车，给我买个老头乐，但是俺爹没钱，但是俺姐没有看透俺爹，心存幻想，可高兴来了，加上我平时说话可难听，说什么我买车你激动个蛋啊，然后一顿嘲讽，现在还没有破防，真正破防的事情是俺爹知道这个事情后，连见俺姐都不想，俺姐就破防了，气的要死，大哭一场，当着这么多人的面上，我都快笑死了，因为我感觉俺姐太幼稚了，然后我姐的女儿安慰我姐，她妞才两岁？那个场面真的喜剧，现在是什么时候，我兜里才28块钱，穷死，什么都没有。
我这种情况，什么都不应该再想，什么都不应该再要，现在是冷冬，应该好好过冬。
今天下午去找强子了，他的出租屋里面一股酸臭味，像是马桶反味？
我昨天给他家睡了一觉，他邋遢的要死，属于那种醒了就玩，累了就睡，玩一夜，睡一天。
我今天看他可怜（他上次请我吃外卖鱼，不好吃，咸，五十多，感觉外卖不知道放了多少天了，还有那种专门外卖的餐馆，不堂食，脏要死），把我的电锅给他了，还有几个破碗，俺爹今天去吃席了，邻居的病人死了，瘦死的，身上没有一点肉，瘫痪，活活饿死，去的小宋城吃的饭，楼中楼，那地方的饭实属一般，开封大众的菜，但是那个地方是坑外地人的，那个地方之前开过一个演唱会，都是老歌，反正挺坑的。我吃了一些俺爹拿回来的剩菜，一般，那个蘑菇馍吃着有一点意思，但是还是一般。明天上班，继续受罪。感觉快下雪了，天冷的厉害，早点躲被窝里面吧。（12.14）</p>
<h3 id="夏天的算命">夏天的算命</h3>
<p>昨天发生了很多事情，上次我算命算对了，算的一个想要孩子的人，他快四十岁了，没有孩子，然后夏天吃羊肉串的时候，碰见他了，他是我哥的朋友，然后俺哥知道我会算，然后就希望我给他算算，然后我算出来可以有孩子，当时应该说了其他的，但是现在都冬天了，我也忘了，然后现在知道，我算完他就怀上了，然后一直保密，现在才知道，很感激我？然后昨天请我吃饭了，还有我姐和姐夫，我到那个饭店太远了，结果到了就剩了一些剩饭，吃了一个京酱肉丝，牛肉的，还有一个他那的煎饺，还行（遗憾是我想吃羊肉串了，没有），请我吃饭的人太多了，嘴刁了，感觉也就那，不如吃个家常便饭，然后就去我姐家了，我姐装了一个投影机，才一百多块，能在墙上投屏，挺好的，效果很好，很好玩，今天跟着史姐去量房了，史姐那个电子烟，二手烟给我吸的想升天，身体开始轻飘飘的，我真是心有余悸。昨天打电话加了一个客户，当时感觉他心情还好，但是还是给我删了今天，然后我又加一遍，我就是这么硬气，大不了再加，我都准备好他骂我滚了。但是就这吧。昨晚心很乱，很乱，感觉现在经济真差，人心害怕，人心很乱，个个捂着自己的钱袋子，害怕被骗，可能大家都有这种感觉吧，一会去找我同学闲聊一会。（12.13）</p>
<h3 id="打电话">打电话</h3>
<p>我今天打了一些电话，老板让打的，感觉很好玩，很有趣，有点刺激。最近发现了某女同事的秘密，喜欢男男文化，而且我今天打电话印的纸，发现是废纸，后边写着一些人的个人信息，还有老板女儿刘沐兮的病例，五岁，儿科，支气管肺炎。去的开封中心医院，花了四千多块。（12.11）</p>
<h3 id="猪脚饭">猪脚饭</h3>
<p>最近经济真是不景气，讲讲我最近吃了什么吧，吃了一个煎饼果子上星期六，好像是上星期五吃了猪脚饭，星光天地那一家，猪脚饭我一直以为是猪蹄，现在知道是猪脚包？真的不是很好吃，我感觉吃着跟木屑一样，而且老板人很亢奋，一直说一些骚话，比如说什么猪脚饭男人的加油站，女人的美容院，不好吃不要钱，我说实话，木屑，跟木屑一样。 
我最近看了一个短剧，名字叫我只能秒杀大帝。
真是给我笑死了，
这个短剧很好 纯爽剧，纯搞笑，结局不说了，那种开放式结局。给个链接吧，微信打开就能看。https://mp.weixin.qq.com/s/FjuwvLw-EdvUg7tI-k_A-A</p>
<h4 id="124">12.4</h4>
<p>12.4的时候去买了一只烤鸭，还是那个老地方，大学的时候经常吃，那个烤鸭做的很嫩，那个叫手撕鸭，不同于北京烤鸭，蘸酱，那个类似于奥尔良烤翅那种的，就是挂着炉子一直烤，里面放一些秘制的中药，那个卖鸭子的认识我，对我印象很深，我以为他认不出来我，结果还是一眼认出来我了，问了一些工作上的，我工作没有什么好聊的。</p>

<p>然后她给我包了很多纸，看出来，她很聪明，我当时不知道为什么，现在明白了，天冷，保暖，细心聪明。</p>

<p>（我大学喜欢坐在湖边吃饭，感觉很有意思，但是现在想想，我是真懂享受，但是现在没这个心了，因为冷，感觉也没什么。）</p>

<p>那个鸭子很好吃，我朋友都吃过，都是我带他们吃的，他们都说好吃，确实好吃，外焦里嫩！！！</p>

<p>然后那天到他家出租屋里面，没有水喝，点了一杯幸运咖，那个咖啡做的很有意思，请王俊凯代言的，里面有贴纸还有卡片，真是面向小女生的，专门给女生准备的。</p>

<p>明天又该休息了，这几天很累，心累，破班上着真烦！！！</p>

<h3 id="未来预测">未来预测，</h3>

<p>都说2025更差，川普是个二蛋，喜欢下重手，喜欢简单粗暴，估计就是很压力中国和俄罗斯，快刀斩乱麻。</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">昨天又休息一天</title><link href="http://localhost:4000/241201/" rel="alternate" type="text/html" title="昨天又休息一天" /><published>2024-12-01T00:00:00+00:00</published><updated>2024-12-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/241201</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/241201/"><![CDATA[<h4 id="昨天歇了">昨天歇了</h4>

<p>就TMD一天，休一天，昨天跟那个高中同学出来一趟，他去富士康回来，人瘦了不少，很干，喝水少，很多地方都干流血了，那个高中同学孟某人去了甘肃读研，人更蠢，导师每周都会布置一些作业让他完成，但是一个月就三百块，三百干活，下楼买个泡面被导师看见都叭叭两句，所以我真心建议找个工资高的，既然都做老板的奴才了，既然受罪了，不如找个大的，都是受，还不如工资高一些，而且老板想使唤你，才不想你工资多少了，压根不会想你工资多少，就是想使唤你，真不如高工资。</p>

<p>今天天很干，我鼻子有点不透气，我以为就我一个人这样，谁知公司很多人都感冒了，鼻子干，更有甚者流血。</p>

<p>昨天发生了什么？</p>

<p>昨天我去买手机了，1450，便宜的垃圾机，但是很好用，熟人买的，打折了不少，网上价格是1999，521G电池有5000毫安，那货买了一个苹果平板，6000（之前买的），功能很多，有很多好玩的，那些网红功能，它都有，很厉害和洋气。</p>

<p>但是亏，因为买了也不知道玩什么，人总是如此，有钱了就会买一些没有用的东西，越穷，买的东西越实用。</p>

<p>晚上他买的烤鸭，我买了一些凉菜，我看看我的手机里面，就剩14元了，然后买了一罐啤酒，中奖了，崂山的破啤酒像是勾兑的，但是有再来一罐。</p>

<p>另说风水，他租房的屋子不见阳光，这是忌讳，所以住进去毛病有点多，一是锁坏了，二是冷，反正不好，要有阳光能进来。</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">今天吃了一顿火锅</title><link href="http://localhost:4000/241129/" rel="alternate" type="text/html" title="今天吃了一顿火锅" /><published>2024-11-29T00:00:00+00:00</published><updated>2024-11-29T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/241129</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/241129/"><![CDATA[<h4 id="今天吃了一顿火锅">今天吃了一顿火锅</h4>

<p>今天吃了一顿火锅，那个火锅在星光天地的负一层，B馆，永辉超市的旁边，自助的，有很多菜，一个人32元，想不到还有炸的食品，还有骨肉相连，还有那个炸的肉串和烤串，虽然肉可能不是什么好肉？？？都是冻品？但是真的很不错，很多很多菜品，还有几个荤菜，有什么鱿鱼？鸡肉卷？还有我最喜欢吃的脑子类，脑子是真的香滑。吃起来很软，很嫩，很好吃（一人32）。</p>

<p><img src="1.jpg" alt="" /></p>

<p>前几天我哥请我吃了一个重庆火锅，那个重庆火锅也不错，重庆火锅没有芝麻酱。有醋，用汤汁当蘸水，那个是真的辣，辣的头晕脑涨，但是很爽，我哥喜欢吃那种高油高盐高价的东西，总体来说还是还行（一人70）。</p>

<p>今天碰见我的同学了，那个什么同学回来了，进了一个厂，看见送进医院的大约有六人，活过来的几人，不明？？？</p>

<p>反正他进厂回来，额头流血，嘴流血，鼻子也流血，像是干的了。跟打仗回来一样，感觉是上火了。不过我今天玩了他的苹果平板，那个画画功能真是不错，很真实！！！那个触控笔很好！！！</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">周末到了</title><link href="http://localhost:4000/241122/" rel="alternate" type="text/html" title="周末到了" /><published>2024-11-22T00:00:00+00:00</published><updated>2024-11-22T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/241122</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/241122/"><![CDATA[<h4 id="班上多了1122">班上多了（11.22）</h4>

<p>疲惫，上班越上越疲惫，越累，虽然也没做什么，但是还是累，那种心累，还有一个不好之处，就是办公室一直放音乐，都是那种他们喜欢听的歌，我不是很喜欢听歌，我喜欢安静，安安静静，还有这个新公司跟进了垃圾场一样，有很多苍蝇，很多，我窗前拍死的苍蝇，黏在玻璃上都有四五个，我们每天上班第一件事就是拍苍蝇，苍蝇特多。</p>

<p>明天歇班，昨天吃了一个面条，很便宜，但是很好吃，小麦香味很重，很香，感觉就是白水煮着吃也很好吃，那个味道很正宗，我昨天又梦见捡钱了，我期待了一天也没有。</p>
<h4 id="歇班1123">歇班（11.23）</h4>
<p>浅谈自己的命，我对自己的命还是很好奇的，从小时候俺爹给我的一次算命说起，我感觉很好奇，也感觉很害怕，害怕这些话是真的，我也对算命愈发的好奇，我感觉，俺爹在胡扯，所以有时候，我也自己研究，想不到，我对这方面很有天赋，我轻易的理解了很多东西，我也经常看自己的命，讲真，我的命和八字，假设这个命是别人的，我可能会断他是一个包工头，或者是什么短命的有钱人，军阀？，而且身材肥大，但是实际上，我根本不是这样的，我对这些东西不敢兴趣，我有一点点胖，但是不明显，我确实穷的可怜，身边没有女朋友，但是确实有人喜欢我，但是大多不了了之，或者没有下文。至于有钱，那更是没边的事情，我算对过很多事情，唯独还没有完全看破自己的命。希望我自己能早日看破吧。我也同芸芸众生一样，希望有钱。</p>

<p>再说一件事情，就是今天我们那有一个人五十多死了，好像是酒喝多了，突发恶疾死了，两个女儿都是空姐，长得可以。又去那个立洋吃饭了，然后我又见了很多同村的老人，熟人，很多孩子出生了，还有很多老人死了，这一幕幕都在我眼里变化，很多脸熟的人，他们都去世了，不在了，又有很多小朋友，又出生了，死亡对很多人都是很恐怖的，想象一下，你是一个老人，你身边的老朋友死了，你是什么滋味？是不是感觉下一个又是自己？？？我又看见了那个某李姓女生，在饭局上一直卷头发，我发现开封的女孩都喜欢这个事情，就是卷刘海，没有夹子就用手卷，我怀疑是还珠格格看多了。今天陪我姐逛鼓楼，俺家喜欢占小便宜，就去鼓楼那免费贴膜，vivo可以免费贴膜，但是姐嫌弃第一次贴的不好看，又贴，那个服务员来气了，因为没钱掏力气的事情，没有人愿意干，所以有点情绪，我姐很不开心，又去逛鼓楼的地下商业街了，暖气很足，很好，很漂亮。明天还是上班，上吧。</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">算工作</title><link href="http://localhost:4000/241116/" rel="alternate" type="text/html" title="算工作" /><published>2024-11-16T00:00:00+00:00</published><updated>2024-11-16T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/241116</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/241116/"><![CDATA[<h4 id="算工作">算工作</h4>

<p>算工作是算烂了，不管是小红书还是亲戚朋友，都是问工作的，真的百分之百，都是工作，哪的人，全部是问工作，说实话，我自己都想找个人问问工作，真是算烂了。</p>

<p>结果也好算，没活，工资低，最近听说某个国企开始裁员了，那谁不幸在裁员之内，直接裁一半员工。我亲戚他们都不赚钱了，现在只要上网找人算命，就一个问题，工作。</p>

<p>这几天发生了很多事情，但是这些事情又太多太杂，弄的我很乱，以至于笔记这种事情，没有了心情和时间，先是公司搬家，然后我们也带跟着搬家，那柜子实木特沉，很累，我一月那点工资，有人愿意掏力气，但是我们这些工资的，就算了，有点不情愿，哪天老板请吃了一个大盘鸡，还喝了一点春台那个酒，那个酒，真的很一般。然后搬新公司，那个破公司的风水，真的一般，不如之前的老公司，我很少对一个地方的风水做出高评价，那个地方真的是好风水，尤其是利于求财。新公司风水太乱了，厕所开设在门口，这有点胡求怼了。发生了一些不好的事情，就是我的工位，风水是真的差，这个我不想说什么，好事是我下象棋杀了他们片甲不留，战绩辉煌 没有败绩。</p>

<p>开封人迷信这个是不挣的事实，那几个人手相都是相当的有钱，确实有钱。但是这一段，他们绝对赚不到钱，因为进入了这个拉闸的风水的新公司，刚拉闸的破风水。厕所在门口，工位没有墙，干装修十年的大佬们设计的拉闸风水。</p>

<p>还发生一件事情，就是川普又当选了，那时候摇卦，阴性的力量更强一些，我以为是女性，也就是哈，但是实际上是川，川已经八十岁了，川曾经说过，一天结束俄乌战争，对中国曾经百分百关税的主，也就是他的手段很强硬，我感觉他一上台，就会立刻出兵俄罗斯，然后给中国加百分百税，但是他的好朋友马斯克在中国办厂，想必会掀起一场大风浪。</p>

<p>但是我依然坚持，我的观点，年底大变。</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">台球全胜</title><link href="http://localhost:4000/241030/" rel="alternate" type="text/html" title="台球全胜" /><published>2024-10-30T00:00:00+00:00</published><updated>2024-10-30T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/241030</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/241030/"><![CDATA[<h4 id="小红书">小红书</h4>
<p>昨天说要搬新公司，这两天忙着王者荣耀战令，玩了很多把王者，今天玩了30多把王者，但是我学聪明了，用人机代替我玩，替我刷战令经验，省了很多时间，买了王者上我很喜欢的一款皮肤，我还是很开心的。</p>

<p>最近我在小红书上开了一个账号，小红书上迷信的人真多啊，天天都有人找我看盘，都是那种迷茫的女大学生，我以后要计划时间，每天九点到下午三点回复信息，其余时间不回了。我的ins号也注册成功了，但是外国人不知道看不看(记录于10.29)。
10.31
我昨天看了我的小红书账号，也没有多少人看，可能限流严重吧，比抖音强，抖音是偷偷删评论，真是恶心，还给粉丝偷偷取关，烦了。小红书不这么做，只是单纯限流。</p>

<p>昨天去星光了，大概十点多，想不到大宋不夜城没有多少人了，路上人稀稀拉拉，空气中弥漫着一层雾气，这层雾是雾霾吗？不清楚，星光天地没有人，歇班了，我和那个胖子偷偷去楼上看了，确实没有人了，想不到十点多都走了，然后去打了台球，本不想打，奈何胖子执意要求，但是那货心态不稳，一进球就兴奋，越打越欢，直接给黑八打进去了，然后我直接赢。</p>

<p>第二把状态更差，第三把都已经不想玩了，想直接走，这货心态越来越不稳，越打越烂，显得我水平很高，之后这货就不开心了，然后非得拉着我去喝那个剁椒面，那个剁椒面我没有喝过，很油，很香，但是我不喜欢，我吃着感觉也很好，但是太油了，喝到嘴里不是味道，但是那个胖子居然连汤也喝，汤全是油，还有辣子，想不到那家路边摊生意很好，只是不合我的口味，但是很辣，很油，很香。</p>

<p>我吃了一点，他挑走了很多，我看他吃的很香，别人吃的也很香，然后到了将近11点，去零食店买了一杯统一的酸梅汤，感觉还行，夜里的梦很多，还梦见吃面了，今天公司搬家，要动动手了。我ins号被封了，ins太严了，注册很难，不知道今天能不能解封（记录于10.31）。</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry><entry><title type="html">生日宴</title><link href="http://localhost:4000/241027/" rel="alternate" type="text/html" title="生日宴" /><published>2024-10-27T00:00:00+00:00</published><updated>2024-10-27T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/241027</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/241027/"><![CDATA[<h4 id="生日宴">生日宴</h4>

<p>昨天放假，玩了一天，感觉还不错，就是下午送货没有到地方，中途手机没电，然后到那个胖子的理发店冲电一会，但是他说我头上有味，我很不满，因为这几天冷，我怕冻着，不敢洗澡，他非得让我去洗头，但是吧，那个店也不是他的，我怕店长烦，赶紧洗洗，用的那个水时冷时热的那种水，我以为会感冒，其实没有，吹着很爽，然后我去送货，送货那个位置旁边那个幼儿园，是我小时候幼儿园的同名。</p>

<p>然后那天就去我姐家，我姐也说我身上有味，我很烦，晚上吃的羊肉汤，味很淡。</p>

<p>然后今天是我奶的生日宴，上午去量房了，那个房的味道一言难尽，我有点烦这个行业了，中途还被一个人赶了，但是我也没有很在意。</p>

<p>中午吃的我奶的生日宴，俺奶真能吃啊，吃的不少，中途我两个侄子侄女，特别的娇，我现在特别怀疑我家的祖坟有影响，因为我们两家人性格太像了，仿佛看见我小时候的自己，真的太像了，侄子饭前必须吃一个冰淇淋（他有点感冒），然后侄女必须点菜，而且不允许别人点菜，我侄女的性格特别那啥，越不让干的事情，越想干，越让干，越不想干，纯纯情绪化，玩弄人家，不同意就直接哭，我真是无话可说，不是娇贵，而是玩弄。</p>

<p>吃饭的时候停了一下车，但是不知道怎么回事，都开到饭店门口了，然后又拐回去，骑个电动车来了，真是大无语。热闹的很，12点到饭店，1点吃上饭，真是无语。
菜味：有一个小笼包子，开封名吃，里面的汤，很好喝，还有一个甜玉米，小孩吃的，我没吃，还有一个芥菜肉夹馍，那个味正，还有一个鸡汤，色泽很好，很亮，不像是鸡汤，还有一个粉丝，那个粉丝裹着鸡汤液，色泽金黄，里面还有一些蚕蛹，吃起来很有意思。还有那几个炸鱼，很嫩，炸的很有水平，还有那个辣椒炒扁豆角，其他菜太好吃了，显得那个一般般，还有一只烤鸭，味道也很正，还有寿面，饭店名字是菜园，这么多菜，才260块钱。
今年发工资，先发工资条，工资什么时候给，不清楚，更无语。可能晚上给吧。（全文记录于2024，10.27.14：52）</p>]]></content><author><name>Yaosai</name><email>gd972446@gmail.com</email></author><category term="hello-lisai-blog-main" /><category term="聊天" /><summary type="html"><![CDATA[All the services are free, a source code this site placed on github repository and intergration with netlify service, another service that you can use is github page for hosting your own static site.]]></summary></entry></feed>